車頭車尾既距離感麻麻地可以點搞

點先可以訓練到自己既車頭車尾感覺
成日都要靠個泊車雷達先感覺到
揸左都有成年都係麻麻地

有人喺車頭裝支棍 睇位

靠睇燈影 一係就落車睇大概位置記位佢

之前揸細車，仲要舊車係無雷達呢回事

都係睇車頭燈影 同 側鏡後鏡

前靠練習
後可以裝車cam

出架AE110再揸去地獄停車場，入去走一轉你既空間感應該會有好大進步

聽聲

自己睇片學返好..我都係靠 youtube

冇信心一定係落車睇，
除非你部車好似的士四四方方
頭尾都咁易睇。

車頭緊要d
車尾都係睇後波鏡頭同側鏡
車頭得閒搵個地方 轉一半灣
落車自己睇下 屌 原來仲有成兩尺
渣渣下你就知 其實未到 仲有位

前都可以裝cam

咁又on9咗啲
連前都要靠輔助不如唔好揸車啦

買兩支痴係車頭

裝cam同棍只會過份依賴,晒氣

自己落車睇同埋睇燈影最實際